[黃店救命] 大角咀人請入，走肉朋友就快支持唔住要執

(btw 鋪頭早前已經講明不接待中國遊客)

個頭已經唔多黃店，大角咀街坊/附近返工嘅麻煩支持下
同埋店主都知道大家擔心自助餐有感染，已經研究緊轉型，詳情將稍後公佈，請大家經過個陣留意/Follow佢地FB，繼續支持佢地

利申：嘉運返工

嘉運返工
星期一就即刻去
依間黃到仆街

推啊推啊

有支持了 成日夜晚經過都唔少人食

Push

有食過，環境好，不過好味就一般

自助餐點食呀
轉型外賣啦

救下黃店

自助餐真心唔會去食，你點知有冇人喺附近打過乞嗤

老細收到大家意見，轉緊型 好快有消息 請大家keep住支持

支持
下次唔食蔥仔啦

呢間口水素雞同皮蛋豆腐都勁好食
係炸物厚粉左小小
希望頂得住
1.毅進星

呢間午市好抵食

推 冇理由咁少大角咀人

呢間野一直都好多人排隊都做唔住？

隔離成間匯豐都home office 客量少左好多

推呀

做吓外賣啦 頂住呀

肺炎點食自助餐

推

唔敢食自助餐啊

你唔轉做外賣都好難生存到

過兩日去撐場

你哋煲啲湯好好飲呀
如果試下煲清肺湯
可能有多啲人想外賣呢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

係我食過最好食既素自助餐
其他同佢比簡直係垃圾

特別pizza 好食到仆街
今個星期就支持下

做外賣啦

pp

唔平加自助餐

支持轉外賣

轉飯盒外賣啦

推...黃店要人

自助餐轉套餐都好呀

食緊榮熙先睇到呢個po
聽日即刻去食

薯仔好食

係咪得夜晚先有炸曼頭，好好食

呢間正呀，未有黃色經濟圈前已經想去食

呢個位定期就執笠無得搞

屌你老母
後面埃華街成街都藍店
唔想日日行去港灣食大快活

up